P牌比人屌都要講，如果勇武唔返屋企，好大機會會割蓆同民意逆轉

今日出黎既人數好大機會超越616，今日大家為左証明比林鄭知，我地今次和理非集會，全世界睇佢會點回應，因為佢唔無機會譴責我地使用暴力，但如果勇武一出手⋯⋯
首先今日出黎既合理非同所謂既中立派會好大部分人逆轉

企所以懇求大家返屋

又逆轉

所以懇求大家返屋企